你会发现适合初学者的冰上攀爬，或者你可以在公园内未开垦的道路上越野滑雪。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 据摩尔说，作为部门负责人，萨莱诺有权购买像7000美元徽章这样的物品。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 警方说，在几周内，有30名男子发起了“露骨的对话”，并试图见面发生性关系。 冠状病毒关闭期间，孩子们被困在家里，网络性侵者可能会突然袭击丹·莫尔斯，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 在过去的几周里，我们看到了大量的市场操纵行为，其中很多是由Reddit的WallStreetBets论坛发起的。 政府将如何应对GameStop |Felix Salmon | 2021年2月5日|Axios 
 语音呼叫用于启动大多数流程，无论是获取关键信息、跟踪表单或之前的通信，还是传递一些数据，当然还有为支付提供许可。 无限极以2140万美元从隐形中脱颖而出，用于“语音RPA”，目标是医疗保健公司 
 女权主义运动鼓励女性，她们也可以发起恋爱关系。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 他写道:“特斯拉不会对任何出于善意想使用我们技术的人提起专利诉讼。” 特斯拉激进的专利行动是一个阴谋来接管道路|丹尼尔·格罗斯| 2014年6月15日|每日野兽 
 男性需要站出来进行讨论，而不是依赖女性来发起和领导它。 #是的，所有女性都应该有教会站在她们一边|吉恩·罗宾逊| 2014年6月1日|每日野兽 
 发起一场对话，谈谈我们都有多像小人物，如果你仔细想想的话，至少和那百分之一的人相比。 如何在不抽大麻的情况下庆祝4月20日|Kelly Williams Brown | 2014年4月20日|DAILY BEAST 
 它们可以激发思想，催化某种形式，但关键不在于开始，而在于持续。 Chang-rae Lee:我如何写作|Noah Charney | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 蚂蚁个体保留了观察和思考的能力，并可能启动新的过程。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 为了不让你犯错误，我们有义务向你介绍宗教改革最重要的秘密。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克 
 澳大利亚的野蛮人比今天的英国人更善于教育他们的孩子。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯 
 然而，参议院不能发起一项条约，只有总统可以做到这一点。 服务伦理|威廉·霍华德·塔夫脱 
 因此，到目前为止，没有任何与正统伊斯兰教的广泛教义相矛盾的话对发起者说。 秘密社团和颠覆运动|内斯塔·h·韦伯斯特